{
    "menu": {
        "title": "文憑試成績統計",
        "subjectsA": "甲類科目",
        "subjectsB": "乙類科目"
    },
    "availableStatistics": {
        "title": "統計分類"
    },
    "about": {
        "title": "簡介",
        "part1": "此網站收集了香港中學文憑考試考生在甲類科目的成績，數據取自考評局。",
        "part2": "此網站可在手提裝置上安裝供離線使用。要瀏覽此網站的最新版本，你可能需要刷新網頁並重啟程式。",
        "part3": "考評局仍未上載 2022 年文憑試數據。（24/12/2022）",
        "part4": "由 2022 年文憑試考生製作。",
        "part5": "原始碼：",
        "part6": "數據："
    },
    "heading": {
        "subject": "科目",
        "year": "年份",
        "candidateType": "考生分類",
        "subcategory": "子分類",
        "gender": "性別",
        "noEntered": "報考人數",
        "noSat": "出席人數",
        "noFulfillingAttendanceRequirement": "應考人數",
        "chineseVersion": "中文作答",
        "gradesAttained": "考獲等級"
    },
    "table": {
        "specify": "請選擇科目或年份。",
        "showExample": "顯示例子",
        "notAvailable": "沒有數據。",
        "mathPS": "數學必修部分及延伸部分會被視為同一個科目組合。若考生同時應考兩個部分，則選擇其中成績較好的一個。"
    },
    "copy": {
        "copyLink": "複製分享連結",
        "copied": "已複製！"
    },
    "gender": {
        "male": "男生",
        "female": "女生",
        "total": "總數"
    },
    "candidateType": {
        "daySchoolCandidates": "日校考生",
        "allCandidates": "全體考生"
    },

    "Attained with Distinction (II)": "達標並表現優異(II)",
    "Attained with Distinction (I) or above": "達標並表現優異(I)或以上",
    "Attained with Distinction": "達標並表現優異",
    "Attained or above": "達標或以上",
    "Unattained": "未達標",

    "Biology": "生物",
    "Business, Accounting and Financial Studies": "企業、會計與財務概論",
    "Accounting": "會計",
    "Business Management": "商業管理",
    "Chemistry": "化學",
    "Chinese History": "中國歷史",
    "Chinese Language": "中國語文",
    "Chinese Literature": "中國文學",
    "Design and Applied Technology": "設計與應用科技",
    "Economics": "經濟",
    "English Language": "英國語文",
    "Ethics and Religious Studies": "倫理與宗教",
    "Geography": "地理",
    "Health Management and Social Care": "健康管理與社會關懷",
    "History": "歷史",
    "Information and Communication Technology": "資訊及通訊科技",
    "Liberal Studies": "通識教育",
    "Literature in English": "英語文學",
    "Mathematics": "數學",
    "Compulsory Part": "必修部分",
    "Extended Part (Calculus and Statistics)": "延伸部分（微積分與統計）",
    "Extended Part (Algebra and Calculus)": "延伸部分（代數與微積分）",
    "Music": "音樂",
    "Physical Education": "體育",
    "Physics": "物理",
    "Science": "科學",
    "Combined Science (Biology, Chemistry)": "組合科學（生物、化學）",
    "Combined Science (Biology, Physics)": "組合科學（生物、物理）",
    "Combined Science (Chemistry, Physics)": "組合科學（化學、物理）",
    "Combined Science (Biology)": "組合科學（生物）",
    "Combined Science (Chemistry)": "組合科學（化學）",
    "Combined Science (Physics)": "組合科學（物理）",
    "Combined Science": "組合科學",
    "Integrated Science": "綜合科學",
    "Technology and Living": "科技與生活",
    "Food Science and Technology": "食品科學與科技",
    "Fashion, Clothing and Textiles": "服裝、成衣與紡織",
    "Tourism and Hospitality Studies": "旅遊與款待",
    "Visual Arts": "視覺藝術",
    "All Category A subjects": "所有甲類學科",

    "Applied Science": "應用科學",
    "Animal Care": "動物護理",
    "Applied Psychology": "應用心理學",
    "Exercise Science and Health Fitness": "運動科學及體適能",
    "Foundation in Chinese Medicine": "中醫藥學基礎",
    "Health Care Practice": "健康護理實務",
    "Medical Laboratory Science": "醫務化驗科學",
    "Practical Psychology": "實用心理學",
    "Sports and Fitness Coaching": "運動及體適能教練",
    "Business, Management and Law": "商業、管理及法律",
    "Accounting for e-Business": "電子商務會計",
    "Business Data Analysis": "商業數據分析",
    "Entrepreneurship for SME": "中小企創業實務",
    "Law Enforcement in Hong Kong": "香港執法實務",
    "Marketing and Online Promotion": "市場營銷及網上推廣",
    "Accounting in Practice": "會計實務",
    "Creative Studies": "創意學習",
    "Computer Game and Animation Design": "電腦遊戲及動畫設計",
    "Display and Jewellery Design": "展示及首飾設計",
    "Fashion Image Design": "時裝形象設計",
    "Interior Design": "室內設計",
    "Taking a Chance on Dance": "舞出新機－舞蹈藝術",
    "The Essentials of Theatre Arts": "由戲開始•劇藝縱橫（2021 年起）",
    "Jewellery and Accessories Design": "珠寶及時尚首飾設計",
    "Fashion and Image Design": "時裝及形象設計",
    "The Essentials of Dramatic Arts": "由戲開始•劇藝縱橫（2019 年或之前）",
    "Introduction to Cantonese Opera": "由踐入藝：粵劇入門",
    "Engineering and Production": "工程及生產",
    "Aviation Studies": "航空學",
    "Computer Forensic Technology": "電腦鑑證科技",
    "Constructing Smart Cities": "建構智慧城市",
    "Electrical and Energy Engineering": "電機及能源工程",
    "Internet of Everything Application": "物聯網應用",
    "Railway Studies": "鐵路學",
    "Automotive Technology": "汽車科技",
    "Building Technology": "屋宇科技",
    "Media and Communication": "媒體及傳意",
    "Creative Advertising": "創意廣告",
    "Film and Transmedia": "電影及超媒體",
    "Magazine Editing and Production": "雜誌編輯與製作",
    "Public Relations and Communication": "公關及傳訊",
    "Film and Video": "電影及錄像",
    "New Media Communication Strategies": "新媒體傳播策略",
    "Services": "服務",
    "Child Care and Development": "幼兒發展",
    "Child Care and Education": "幼兒教育",
    "Fundamental Cosmetology": "美容學基礎",
    "Hospitality Services in Practice": "酒店服務營運",
    "Hotel Operations": "酒店營運",
    "Pâtisserie and Café Operations": "甜品及咖啡店營運",
    "Western Cuisine": "西式食品製作",
    "Food and Beverage Operations": "餐飲業運作",
    "All Category B subjects (except Applied Learning Chinese)": "所有乙類學科（不包括應用學習中文）",
    "Applied Learning Chinese (for non-Chinese speaking students)": "應用學習中文（非華語學生適用）",
    "Chinese in Business Service": "商業服務中文",
    "Chinese in Practical Context": "商業服務中文",
    "Practical Chinese": "實務中文",
    "Chinese for the Service Industry": "服務業中文",
    "Practical Chinese in Hospitality": "款待實務中文",
    "All": "總計"
}